其實法官點定d犯駛唔駛還押等判刑？

條友偷女神底褲都要還押

之前有新聞有條友呃公司170萬又唔駛

健身呃客幾萬蚊又要？

偷底褲都押左三星期

我成日覺得裁判法院d官亂判

有時得閒我都去下旁聽